'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Manuale dell'utente di kcookiejar5
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Italian
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "2015\-07\-31" "Frameworks 5.13" "Manuale dell'utente di kcookie"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NOME"
kcookiejar5 \- Interfaccia da riga di comando al demone dei cookie HTTP di KDE

.SH "SINTASSI"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\ \fIdominio\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "DESCRIZIONE"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
è un\*(Aqinterfaccia da riga di comando al cookie HTTP memorizzati da KDE, un servizio D\-BUS per memorizzarli, recuperarli e pulirli\&.


.SH "OPZIONI"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Mostra la guida sulle opzioni\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Mostra le informazioni sulla versione

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Chiudi la raccolta dei cookie e il servizio D\-BUS\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdominio\fR
.RS 4



Rimuove i cookie del
\fIdominio\fR
dalla raccolta\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Rimuove tutti i cookie dalla raccolta\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reload\-config\fR
.RS 4



Ricarica il file di configurazione\&.

.RE




.SH "USO"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
è uno strumento da riga di comando per accedere al modulo kded, che gestisce i cookie in
\fBKonqueror\fR
e altre applicazioni di KDE\&.
.PP
Quando avviato senza parametri carica il modulo kded per fornire l\*(Aqinterfaccia D\-BUS per memorizzare i cookie\&.
.PP
Quando
\fBkcookiejar5\fR
viene avviato con qualche parametro, esegue delle azioni aggiuntive alla raccolta di cookie fornita, come rimuovere i cookie da un
\fIdominio\fR\&.



.SH "VEDI ANCHE"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "ERRORI"

.PP
Usa
\m[blue]\fBil sito di gestione dei bug di KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
per segnalarli\&.


.SH "AUTORI"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autore.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autore.
.RE
.SH "NOTE"
.IP " 1." 4
il sito di gestione dei bug di KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
